# Exercício 07 #

Crie um programa em JavaScript onde o usuário entre com uma string através de um prompt, e a mesma string é a apresentada com m espaço entre os caracteres em um alerta e os caracteres aparecerão em caixa alta. Exemplo: Marcelo vira M A R C E L O